睇睇下Twice啲mv 突然間有個重大發現😱😱

就係佢地所有歌都唱畀我聽同埋為左我而寫😱

點睇?🤔

妄想主義者佛利民

咁多負評 嫉妒嘅力量真係好可怕😱